# MBA GoExport FullCycle

 Neste desafio você terá que usar o que aprendemos com Multithreading e APIs para buscar o resultado mais rápido entre duas APIs distintas.

As duas requisições serão feitas simultaneamente para as seguintes APIs:

https://cdn.apicep.com/file/apicep/" + cep + ".json

http://viacep.com.br/ws/" + cep + "/json/

Os requisitos para este desafio são:

- Acatar a API que entregar a resposta mais rápida e descartar a resposta mais lenta.

- O resultado da request deverá ser exibido no command line, bem como qual API a enviou.

- Limitar o tempo de resposta em 1 segundo. Caso contrário, o erro de timeout deve ser exibido.

## Executar
Versão Go utilizada: 
```1.20.7```

Baixar dependências:
```
go mod tidy
```

Executar multithreading:
```
cd /cmd/multithreading
go run main.go --cep=<CEP>
```
